小同志中文點解？

如題

未成年同性戀者

小孩子